[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1221）

.

fast

slow

Slow

誤中

20

半大

半大收錢

gaol

又係罰球

又半大

半2

半和慘死

又黎半2全2

比多球

又係高水

比多幾球罰球啦

以為冇半大唔敢買
屌
好不安
唔好又半2全2

2 2.5

西乙又半大

再係半2全2既話, 即刻報驚拉鳩哂班假波狗

我都好撚驚 閪波

唔會喇
希杭反擊唔差
肯定大波波

整多球

唔通真係半2全2 大波輸半？

冇要半大 要左半主

串左英撚大波 唔洗訓

半大收米

英-1

Costa rica@7.8 咁好分 入少少

30

3-0

3 0

goalllllllllllllllllll

大波

fs巴 cashed

如果半2全2我即刻係37樓jump

半大全大 正

3球都係罰球 有料

冇買就nba 買半大就0-0完場 戒賭

ok nice 取消關註

3-0啦清

全大cashed

30la 56k

半大全大易玩到

頭關已過 哥達仔頂實呀

正呀屌！！！！！

射4入3咁撚勁

華拉度列咁勁ge

Fs巴

華拉度列正氣

試下半場3-3

希杭失20球

琴日唔見咁正氣

成功一鋪過追兩日數

轉運了

因為我話要同佢齊中 結果就中了

英撚壞左呀？

3球只需10分鐘

仲打緊字

仲要睇埋英撚

希杭 長追了

勁到癲

終於搏到你轉運
今次仲半3

買朗哥朋友隊有無得諗

首先要狗會開

早買無睇陣 西乙有兩條飛串左英撚大波 同半大 想死

我單頭半大 半大串英撚-1

要連勝了

轉運了 過關反底進度2／6get

下場再跟

法林明戈盤 過多陣出飛

閪穴 半大有保證 之後應該冇咁高水

易撚到 哈哈！

英撚禁屌

做咩咁遲買呢

今日有運 本身想3x1 3場半大
點知訓過龍 買唔成

傻閪

雲加要下盤 下盤針撚梗

一蚊不買英格蘭

個個都賣料 雲加免費！, [08.06.18 02:28]
華拉度列細波

英撚踢成點

原來係你無買先中

英撚禁屌入唔到345咪撚踢wc

英撚禁屌?

友誼賽之鬼
好鬼認真打友誼波
同德國相反

Goallllllll

1:0了

前晚早買早享受半大全大，開波前升到1.95再砌多一皮，可惜尋晚果場半二全二

英1-0

屌完就有

咁既閪陣入撚到咩 夠薑開半大啊

英撚 大家和和氣氣 00收場好無？

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 2-0夠了

讓和叫糊！

英撚goallll

嘩 好L勁

woooow

又係福仔

1:0完都ok 最好追和

換過個plan啦

要3粒

拉屎忽

馬克

玩命 3/3.5b

福仔比多球

G持

Messi 第五口 同fs same road
要中了

咁早入應該開到大波 30

要左咩？

2:1ok?

5得
2-0完

發淋芒果

反手

韓狗有半大咩？

屌你我大波 3-0你都開-1

哥斯頂撚住

重注跟美斯

聽日搵二條女互磨拍片

我買左2-0波膽

上次意大利大波波都好似同路

中左半大你唔好咁貪心 益下細佬我

想睇

球證買左細 冇計

食左第一球冇計

英撚勁撚到呢 呢場skip咗不過

ok 要-1夠
過緊關

下盤一球都唔可能入到睇黎

英撚上次都係依個鐘數入跟住2：1完，重演啦

自己珍藏

主ng must

nigga nigga勁啲

都得 但一齊羊好冇

英撚50掃鳩對面有冇難度

日清 我呢場冇買 想gel爆邊邊

買好多對面呀？

客隊0 危險進攻

冇買呢場 國際賽全skip 比狗賭

我又一鋪過超大棍1170追數
頭先見咁耐未入心情幾撚壓抑

我過緊關 差英撚-1

入多球半大plz

你落去踢街場都踢唔到啦

癲

言下之意gel下盤啦

屌 唔係喎 買左+1

點解樣波咁似曼城打緊英甲/英月咁

Jump +1

2:0即刻完場好嗎買左2.5s

Costa Rica +1 W jump

下盤gel 30%控球

gel英撚啦姐係

呢隊哥仔究竟4年前點入8強

Gel la

求哥c入一球完場

周蛇gel乜中乜 好勁的

繼續宣揚波po gel頭文化 英撚穩到

利申：冇買 支持老死日清

尋日首先針500
之後訓唔着拎起電話,一拎起即震,見到cfu tg出水,即買,針多450

周蛇

Fs吧半場收錢 gel下先

英撚又穩 哥斯盤又穩

咪撚開讓和就得

開讓和一人半格

訓先 明明無買都要mon住啲賽果 等入錢再玩

英撚easy cashed 水泥gel

哥斯盤超合金gel！仲有半格

等客7倍高水入ng先

哥斯奇蹟射正

日清係+1? 好似gel極客隊都唔會入到波咁

Costa Rica ng 升水未

Sure win

客射正 ng 7變4

基於玻利維亞國內兩間最大的球會強者和維爾斯特爾曼，今天需要在國內踢聯賽冠軍附加賽，導致玻利維亞國家隊今仗出現球員不足的問題，獲得這個優勢下，周四韓國對玻利維亞這場友誼賽，無疑被看高一線。

1球到尾了

上盤食撚滑啦 穩撚到咁

+1過關
-1單頭

總g唔好淨贏1球就得

呢到係咪好多手足跟左CFU 個3場 3串1

cfu要咩

英
法林
帕拉拿

屌 訓 攰
希望聽日收到Costa Rica +1 or England -1

應該開讓和了

哥斯達黎加會追和

讓和?

岩先見到個教練企係到禁手機, 係咪check緊過左數未?

睇緊依個post

投注類別 下一隊入球
細節
星期四 23 英格蘭(主) 對 哥斯達黎加(客)
客(第二球)@4.60

睇緊我買咩 睇住黎食

英格蘭啲角球真係易買狗會又唔撚敢開

發覺哥仔班後防好鍾意傳D炸彈比navas

冰封左射門

隔離葡萄牙幾好睇

入球冰封俠，立即冰封入球

下雨天留客天留我不留

阿爾及利亞輸E朗 派錢波

2/2.5 買大

等睇1粒完

狗會無得買

唔撚好呀

半細開出

日文巴羊錢？心情咁好既

當黑色暴雨，八號或以上暴風信號生效期間，互動投注及電話投注服務將維持正常。

1：0
2：1ft

點解今晚唔見左連登俠

多數2:0完

尋日大出血
頭先玩命大棍2/2.5b半場cashed追番哂

恭喜晒 祝你贏多啲

2:1/1:0

西乙好彩係半3 唔係又黎下半冰入波

你一講完就3:1

燈

2.5s plz

等睇下半換KANE LIN 果D出黎入多粒

講多兩次比英撚入多兩粒

2:0

提子

幾燈 下半英撚最少要入兩粒了

仆街了

球會勁到 提子果場唔開

牙朗助攻

福仔下半先入唔得既

其實睇數據
英撚屌得仲勁過提子
點解就係得果1-0

因為馬會勁

因為英撚廢

英撚 出個福仔夠玩

拿華斯

呢d先係波。中龍就入

狗會唔會開易玩賽

咩中龍就入啊 係一射就入啊

你岩

玩左幾日閪波

英撚開始妹了

開d德國大爺俾你玩 隨時玩尻死人

西杭追和是夢嗎

呢場主勝硬架

咁哥斯杯 啦

100%波

真係雙

全大已死

呢排無波賭
你班賭仔又想賭
馬會就專開d閪到震既咩西乙呀友誼波呀美職比你
唔閪個場唔比人賭，仲要一晚幾場得一場鬼盤，你地心思思就買其他場主客和
結果輸到爆廠

有咩高見

無南華斯 哥斯達會俾人中出幾多球

不賭就是贏
輸到爆廠後睇穿了

冰島都goal埋。狗會好撚勁

英格蘭1.5/2細

玩完了

頂住

忍手 等世盃開鑼睇下咩情況先賭
濕鳩小組賽踢三輪 通常小組賽第二輪最好買

Costa nigga輸多粒功德圓滿

連登俠出現

認真又入2:1

我識好多醫生 介紹幾個比你？

會唔會又再一場雙數

3:0

一齊輸好唔好

E場唔係1-1 就係2-0

屌你老豆 縮埋一舊

去左外國之後 個個星期贏千幾
先發覺根本馬會d盤係無撚得你贏

E個有D難
真係似2-0

包爺。再支持你！

超早水 世盃決賽組合 阿根廷同熱刺 @18倍

Goal2:0

goal

真係似呀嘛...

包爺又中

You is gay

似1:0

入多球plz

下盤jump得 雲加要左原來

笑撚左

燈神真係燈神 逃不了命運

算啦比書包走半啦

入多粒英撚

多謝包爺

2-1 開下盤

我韋碧克降臨

輸包好準

真心勁 上年睇住包爺16連中
到依家都未回塘

有冇tg link ？

開你個腦

包爺棄用左了

好野

2:1

下盤jump

書包雲加好波

點賭姐

雙劍合璧

最佳拍檔

2:2

無入球1.3收息

2:0完場

不能忘記星蛇

2:1😂😂😂😂😂😂😂😂😂

2-1未？

做乜9

2:3

波po三巨頭

輸到傻撚左

😢😢😢1:2

絕殺2:1十木

未

刷緊存在感

針

好期待3位大蛇一齊水

屌你老母入多粒啦

聽日可all in 鬼盤明路尼反底

1:0完場

哥連泰斯個場19c你係咪大豐收

屌雲加使唔使咁準

英撚好波

雲加又燈

我剩係知我今場針得

見撚到個祖爾甘保就火都黎撚埋

雲加準撚到, 屌

連續7場雙數

3:0完場

買完上黎就見到書包係到叫 1.5/2細 頂住

見到雲加同船都覺得唔對路

頭先有冇跟fs巴買大

無

底輸呢場

書包雲加燈到個下盤無埋

多謝

後備陣又然

晒左西乙場半大

半和細波輸水

法林回咗小小，咩意思

真係估唔到又有高水半大

我正式宣布 雲加再次亮燈

想賭仔贏多啲

屌陣間睇下點再決定

見成個盤同琴日差路多咪trytry 琴日羊既輸番晒了

針左兩日成肚氣 跟美巴ALLIN算 輸左介賭

祝羊

做雲加對家

提子冰島輕鬆穿盤 馬會cashed

決定買50蚊 跟美斯搭沉隻船

阿爾公廁黎

彈開啦你

連輸十幾口 痴左了

發覺係無人理我既

頭關中，後面識玩了

今日中撚晒

想要明哥，點睇

覺得穿唔到盤 半格

唔撚洗訓？

負債十萬 依家打緊兩份工還錢
戒左賭 心靈投注

番夜晚？

頂通VINGO 直落散工跟車 訓教 睇D野食D野 VINGO 直落散工 LOOP

邊間vingo 想探你屌波

東涌

咁遠...，開車來都要成個鐘

伸手黨

0700上盤

狗會唔派錢點玩

7點兩場主盤

訓陣先

好波

成日講到人地出法林明高你就要輸咁
真係咁易咩

書包vs雲加

係啦係啦 我好撚燈啦 買我對家你咪發達囉

雲加真係好勁架

睇小書包盤?

最勁應該係小星星

富明+1

係我心目中 小星星>雲加>輸包

1）小星星
2）書包
3）雲加

書包 > 小星星 >雲加

依場波法林嬴一球佢地就齊齊收錢

巴打呀巴打..

Hi

閪痕2/2.5b
英撚盤
明哥
3串1補唔補明哥果場主和好

HI 強

強強條3串1補5補飛好

補呀 贏小d但穩陣好d

補左了 繼續訓

補左
不敗

Gel得 開上盤羊千幾 開下盤羊$20

本身訓緊 老連咁早老細打黎嘈醒我

你星期日唔生性 大家都會咁做

半細未開先GEL

法林 巴希

上盤下盤gel

上呀 大波波

周瑜巴角點睇

法林fg?

明哥刷角機 刷角會有回報架

10.5big

得番13.5

法林明高 客wun

客勝

訓左買唔到 富明

好事黎

入唔入到兩球

12m?

Miss

我見到下隊入球1.05

1.05

插水

0:1 goallllllll

又慳返啲錢

Goal!!!!!!!

我愛12m

01

？？？？

goad

無野

法林明goal

法林ng 同路？

比多幾個12m法林明高

入唔入到三球 大波波

頭先諗住等高水
冇入

又黃左

果球其實唔插水都應該入

屌 等馬會派彩等到訓咗 冇買到英格蘭半主。。。。 fk

整多兩球黎

牙仔!
有無即埸/8點心水呀
我都無買英軍呀......

富明尼斯唔識入波都幾難開大

以家入25 會唔會危險

波強?

明尼路有冇同路

客讓0/-0.5

法林ng追唔追好

下午高水追

下半

明尼路100%

我個app真係壞左
仲未彈法林goal

盤都轉埋

冰角
10.5再現

阿美利加

明尼路個場幾肯定細波 不過得1.68

仲有球嗎？

0/-0.5？

巴拉納入未

明尼路大波

明尼路讓球買得過

隔硬半7

10.5角一想買就連刷兩角

SAME

10.5 11.5

same

8

係咁刷角

買都買唔到

嘩 諗住中場先買返初盤角大

假到臨完半場刷多4c

最尾幾分鐘 一野刷左4個角

追下15.5bc先。

客隊4打2 比條獨食閪係禁區線左右射鳩左。 唔pass 比12碼位空哂隊友

又半場9角

12.5 3倍想買
落左盤 照屌11.5

-3c

連c 屌都屌唔切

買果陣仲係5個

高水入ng 法

Cashed

比南韓逼害 領隊當9孫興民尼馬

好事黎 早啲知道個領隊垃圾 又多場100%波

買咗10.5s係咪等死

笑左 然後笑唔出

巴打好耐無見
依排點

數據黎講
最多16角
有幾次14
亦試過半9全11

3串4 希望穿盤贏少少

返工忙死了 間唔中賭下 但冇時間屌波

嗌佢老母 嗌就有

要左阿美

熱狗無個好人

尾場比狗買

我依排都好小賭
本身入小小諗住星期日賭馬
手痕買左波

齊齊羊

美美😘

入多球

馬仔都係唔啱我 依排又多閪波 都係小賭好了

等世界盃

10角

如果 巴果場 2.85和又開出 我見親就轟

-2c

濕撚哂

輸撚晒

明尼路1:0

差d入

唔就得講 明尼路fg100000%做左事後撚

諗過買大波

明尼路vs明尼路

富明肯入未

法林明高兩角都搞咁閪耐

阿美追和反cup

下場

必須會

法林明唔好停曬手 立刻刷角

入得200買晒角大

Ah mei追和反級

1:2角

巴甲全客日

入左2.25細 15.5細

維婷

數據話可能冰到70

-1c收晒

12

Cashed 10.5 11.5

收曬鳥

出面好大雨 針左都無人知

1:4角

13

角大派錢咁派

一講就出事

又19角完?

12.5b cashed
15.5b 請前進

又同琴日巴甲一樣無限大

1；6角

15.5s位巴打 食緊利底丸

巴希亞 低水半格真係狗都不要
快撚d入波啦

1:6c

我14.5s要入ICU

主隊入ok?

主又唔好 入唔到半格都照殺啦

18.5b @3.6

主隊入

Goal1:1

？

兩位唔好亂黎 主場平半高水點會開得出

屌你老母笑閪

1:1

反手成功

明哥半格狗都唔要 入多粒啦仆街

反手?

帕1:0

放心 我買左16.5b 我燈左成個星期 紀錄仲刷新緊

帕頂住 明哥整多球12m

0:2

法林明高屌多粒收全格

巴希亞

17.5b @3.1

法林明高即刻入ball

明哥ng

阿美加油

支持

必反

波膽 0 3

腦細 我屋企水浸返唔到工

你渣果架紙紮？車

想g點解即時主客和有1.92水

屌你老母富明巴希

封盤？

巴希亞比一射中就入 屌你垃圾

14c

正手 睇盤主真係唔似開到
上場三分都有高水買 太鬼了
住績又係主好d 都有高水
all in. 左客盤
唔想又落馬會入錢
連入三日啦

15.5頂住

一鋪蛇

15c

角球追和左就算啦

On 9 仔

想知條友咩料

見親你講野都話針

兩個明路尼波波

想單機

你不如改名叫gel頭俠算啦

連登俠

富明巴希肯入未

因為真係連針 六口了

邊個？

法林入多球比全格我

富明入球追個和先啦

17c

#621 622 623又無左

16.5s了
根據咁多年即角經驗
15c完

假分狗係咩心態？ 咁想單機做咩仲要上討論區？

信下數據好

638 639 又無

支持 對家反

巴希追和未

法林

不了

請立即刷角

再買角球斬手指

我都忍唔住扑左佢

琴晚英撚咁正氣既

因為我買左

02

明goal

富明goalllllllll

Yessssss 0:2

Gel得 客勝

做早知唔同孫興民老婆扑野

1:2

法林ng cashed

我條4穿1好彩冇事 嚇撚死

法林好波

On9

收錢

收哂屍 單頭左法明

2;1

365有埋replay睇

入多球比我食全格ok?

18c

17c 爆上去

嘩好正氣呀

巴拉納
法林
頂住

明尼路2:0

15c 唔好停

睇睇下呢條友就入左

美斯又收全格

15角

冰角

Dum春
明尼路大波

巴希亞可唔可以追和 3串1黎

請你立刻停止gel頭

16

爆多2隻角

16c

18c ft

屌 爆埋

15.5s 14.5s巴打入哂icu

1:3

15.5s 針
好彩只係$10娛樂注

法林串左帕拉，但再串埋阿美

日清智sir5見哂

17

19c

Goal1:2

18c -1

夠疆就15完 我派一個

多年經驗巴爆埋

無銀 屌

巴甲第一係唔同啲

唔上水

入多粒呀法林明高

屌

叻仔

請不要鬆懈 欠1c

心好亂 想 all in

阿美和到波 心足

最後爆c....

留錢比世盃

法林明高gel得未

G chi

琴日19 今日17

法林明高頂住

要有信念

兩個明尼路下半場快d大波波

-1c 前進！

買了巴希亞
跳先
再見大家

唔留返黎買自己？

呢個po好邪 裝逼針撚硬 睇過好多咩 多年經驗
數據用黎打破 無人聽我講2個鍾之後反省下 都爆

屌你富明巴希

19角

入多球 免費幫含撚

我了

訓歷先知美巴出左水

自含啦

買呀.. 緊係用人地户口買自己啦

醒

巴希亞追平我比你屌

石屎鋼筋gel

根據我多年經驗 閣下你絕對唔係一個靚仔

竟然俾黑碧斷我4串5

絕殺吧

Lm

0:3

明尼路果場0:2夠架啦 唔好再入 唔想又低水斷我尾關

希杭多左球 法林明高就差一球 波蛋過關呀辣椒巴

20角

立即完場

你點知

入波啦

想含撚都冇

帕1:0ft

2.85和 成功開唔出

不要問 你會怕

買左一舊水

比多個c啦

巴拉納好波！！！！

黑碧

Cfu又贏！

唔通有人見到

咁都輸一注

我黃俊在此發誓今日唔會再賭波啦

食唔到全格

我出英盤都唔買

啲富明廢到咁

法林明高好波！！！！

你唔再騎馬就原諒你

阿美追和派頭五個100

佢強...個下頭鎚靚..

扮美斯條友好撚煩

你條飛同我好似，只係頭場唔同

唔得 騎馬係我理想

Thx

aa膠gelll 多謝美巴好想追住你黎錫

今日冇曬波了？

早飛黎架 尾盤見英撚出廢陣 外圍又唔降盤 賠率郁動又冇乜 已經覺得似開英撚 可惜

你個名

跟cfu串條3x4中
見到美巴出法林再補法林單頭

日清精選過關crashed

同晒路

泰廚巴打？

大家都叫明尼路點解一個咁撚廢

一樣輸英撚
入一球輸半咪幾好

大難不死既後福今日終於降臨了

一粒贏半

師父 買左咩

打錯
輸到傻

到你輸咪又係賴個天

巴甲兩場都好正氣

樓面 非廚

見到包輸入球細
已經知輸

正數日

次次見到我都屌我個名 屌你

見到頭12分鐘屌打都知不秒 即刻去訓算
好彩臨熄上網見到美巴

大奇蹟日

好耐無見過你 有啲掛住你

屌你老母阿美想主場俾人炒幾多粒

韓仔番屋企食屎啦

日蛇 明尼路點買巧

三場上盤西甲 正氣日
仲曾經有段時間係3場都足水

師父唔叫

巴甲 自

cfu中哂 賭仔大勝日

法林補返韓仔都算止下血
但經過琴日已經想阻止條女下個月去韓國
唔想俾錢韓狗賺

巴甲特色
個盤越唔似開就越開

巴甲巴甲 我地支持你

英撚 2.5s

法林盤

帕拉盤

我都係跟大蛇咋
成晚得法林ng係自己決定

正氣波

角球之家 or 球探

強強好勁 中3x1

今晚友誼賽 全部2.5細可以上樓

阿美試即刻入返一球先啦

正氣呀 追返唔少

1-2 大波

阿美cup 7佢

德國場-3 有無咁正氣
廢城聯咩

嘩 聽日有連登仔至愛 莫迪

Jed

明尼路大波 明高盤 2穿1

按樓要了

西施版好撚多淫娃 香港有就正

屌你老母阿美兩年黎打親都輸幫人含撚大

燈左個幾星期 今日出燈水比一眾巴打 買我對家sure win

3x1
克羅地亞 主勝
智利+1
廢城讓主

大波cashed
明路尼客頂住

阿美明尼路之前都好廢 係今季勁左

夠鐘進步啦

絲打有無出水

呢場打吡嚟㗎
明路尼頂住客
主升班馬好攻得

個網味lord 到聽日d波 聽日好似好難賭 應該出2場

好早PO左了

屌 10蚊就黎推到上1000

想g 唔信我英狗盤

就cup

心水

阿美再黎多粒啦 22都收貨

南韓半和唔叫

你貼我南韓-1

塞內加2 +1W

勁撚到

琴日燈水戰積

3x4
英格讓客
富明 和
明尼和

富明16.5&17.5b
馬會關ser 否則貼圖比真相 真心燈

我都買左-1

老孫太遲出黎啦

馬中6舊 波中3舊 只買20/30蚊注

勁

聽日日假
又逼我賭。。。

佢要簡人,老孫內定左咁早出黎無意義

韓狗

斬手指系列

跟實

咁大隻

日假只買10蚊

Thanks Jed

平注推=羊大錢
尋晚以為jump Cash out 左5舊水 得返200幾係入面

德國友誼波
開咁多場都下盤
寧pass勿買

留返啲錢買馬，
日假買過關開心下

3個細對打可以變大對打

2比2未

得左

咩app黎

係咪

點整

要加多個 係第3個對打後面

派？

派我了 thx

大家都叫明尼路，打和啦，super

3個細對打加

[size=6][/size=6 ]

月巴話3個對打就有

屌。。。

......

好渣 爛牙仔

.....

我係咁打

係咪要絲打先有

可能係

開心！！！收錢！！！

派

Duck jor

派精

你點打 藍字要改格式？

就咁睇藍色狗笑住打，應該係唔好意思

22

pls

goalllllllllllllllllllllllllllllll

pls

都話3個

快

Ok

阿美針

廢撚到

又針

1:3 好波 正氣撚

Jump

沉晚玻利維亞首球+大球 輸撚左三千 得返800

好彩巴打今日啲料堅 上返四千一

3x4 全燈 crushed

cfu 今日3場上盤

Reddit有個user煮左自己隻腳黎食

明尼路上場對查比又唔咁正氣

上場假波

hi

cfu tick tick tick !

today冇波屌了?

cfu發威日

爽

華拉度列-1 4.15

cls....

以後唔敢玩咁大 窮撚回本以後頂盡買幾百算

黃俊琴日豬4....
劣勢會唔會延續到星期日..

買好大?

冇得同啲大佬比啦 玻利買左三千大球輸撚左

有 英撚個場回左一千
華拉度列-1 回左三千

以後唔敢咁大 利申 每月比完家用得5k用